個人覺得醫管局前線員工罷工嘅效果唔夠大

其實把握住醫管局命脈嘅根本係一班IT人，前線員工係靠醫管局嘅IT系統嚟運作，如果無人睇住呢啲系統，肯定死得人多，其實醫管局嘅IT人先係成件事嘅關鍵大佬

醫院管理局Hospital Authority - 爭分奪秒 Race Against Time

醫管局IT日常運作，好似英雄片咁

個矛頭係指向醫管局定777呢？

不如話無電
咩都唔洗玩

電唔係罷工喎

推

得閒無野做就簽下名.

咪住 罷工個目的 係要逼個政府做返應該做嘅野 並唔係真係要直接危害病人生命
依家先第二日 你咁快就話效果唔夠大？？
淨係醫護罷工個效果係一定唔會夠大 一定要有更多影響正常公共日常連作嘅行業加入 i.e. 巴士 鐵路
醫護罷工由籌備到依家實行 已經係行咗好大一步
我真係唔可能認同你咁隨意就話「罷工嘅效果唔夠大」

【醫護罷工】工會稱倘出現社區大爆發 會呼籲會員返回工作崗位

笑咗